認住今日有份出席記者會既所有「官到無求膽自大」

WHEN DICTATORSHIP IS A FACT, REVOLUTION BECOMES A DUTY
當獨裁成為事實
革命就是義務